少咗人睇連登?

6月至8月啲行動post，隨便1個都過5000人推，而且有好多回應+跟進post
依家得1000幾人推，而且啲行動post沉得好快
求解
用不推文回覆答一答我

比狗拉晒

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

調番轉諗
係多左好多鬼係連登
結果令個比例少左
佢地故意係咁推其他post
個速度唔夠快咪會令行動post推唔上

死哂

而家連登太多垃圾post阻住晒

睇tg好過睇連登啦
又多三毛 又多鬼 又多人放負

改變策略
連仔enable返p牌推文同比贊

因為p牌推唔到post，但好多手足都係新會員。

而狗可以買AC，日子耐咗買帳狗嘅比例會大過p牌狗，所以變相狗更容易推post。

回家了

但係連登可以話係起源之地
唔想放棄

多鬼就預咗
咁我地仲守唔守連登?
因為有人話寧願用tg

拉

咁耐之前嘅post
沉咗好耐
你拉咩